恕我直言 香港人無自己想像中咁低質 係香港人好唔好彩畀英國出賣

講低質其實台灣人新加坡人都係半斤八兩，佢哋好彩一個有李光耀，一個就自己母語畀人消滅換嚟民主，香港人根本自己都無得揀係非戰之罪

跟本好多都係拎幾單野發大黎講
有啲仲要係來源都無 鳩吹
為左矮化香港 支那真係用心
仲有各種五毛 支那賤種吹奏大劣先嘔心
民智未開，比人封鎖既国家
出到死咩都要認屎認屁

支那民族主義：香港人低質因為唔反抗，20年回歸搞到廣東話普及率由99%跌到95%
台灣就有抗爭啦啦，佢地40年白色恐怖搞到台語普及率變到幾乎0

香港人事實上係高質

有反共覺悟就唔會有今時今日